{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja v√µin lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on tiibadel palju t√§ppe."},{"text":"Mulle meeldib maanduda lehtedele."},{"text":"Minu nimi on √µnnelik."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"ladybug_sound"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen mett. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Sumisen √ºmber lillede."},{"text":"Teen midagi magusat, mida s√º√ºa."},{"text":"Olen kollane ja must."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"bee_sound"}},{"level":"3","type":"bug","question":"V√µin roomata ja vahel ka puru kaasas kanda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike ja t√∂√∂tan s√µpradega."},{"text":"Elan k√ºnkal v√µi maa all."},{"text":"Olen tuntud selle poolest, et olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"ant_sound"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen sirinat."},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Mina olen rohu v√§rv."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"grasshopper_sound"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja muutun millekski ilusaks, mis lendab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"L√§hen kookonisse."},{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad."},{"text":"Joon nektarit lilledest."}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"butterfly_sound"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Helendan pimedas! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√ºttin √∂√∂sel."},{"text":"Olen mardikas.","isCorrect":true},{"text":"√ñ√∂sel v√µib mind kergesti n√§ha."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"firefly_sound"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mulle meeldib end peita kivide ja palkide alla. Mul on palju jalgu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad tumedad ja niisked kohad."},{"text":"Mul on rohkem jalgu kui sinul!"},{"text":"Sa leiad mind kivide alt."}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"centipede_sound"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Sulin su pea √ºmber ja hammustan sind vahel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma teen sumisevat h√§√§lt, mis sind √§rritab."},{"text":"Mulle meeldib verd juua."},{"text":"Ma t√ºlitan inimesi enamasti suve√µhtutel."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Maauss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"mosquito_sound"}},{"level":"9","type":"bug","question":"V√µin olla erinevad v√§rvid ja aidata taimi √µietolmu kandmisega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan lilledel seemneid teha."},{"text":"V√µin olla palju erinevaid v√§rve ja mustreid."},{"text":"Olen seotud r√∂√∂vikutega."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"butterfly_sound"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ehitan oma toidu p√º√ºdmiseks veebi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Teen kleepuva l√µksu."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga, mitte kuus!"},{"text":"P√º√ºan putukaid √µhtus√∂√∂giks."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ","sound":"spider_sound"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"√útlen \"meow\" ja armastan stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"kahvel\" ja armastan t√µmmata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"liputan sabaga, kui olen √µnnelik."},{"text":"Olen hea s√µber ja lemmikloom."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid ja taimi."},{"text":"Olen v√§iksena tihti kollane."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma moosin ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib rohtu s√º√ºa."},{"text":"Annan sulle midagi juua."},{"text":"Olen suur ja must-valge (m√µnikord)."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma oin ja rullin mudas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roosa."},{"text":"Elan talus."},{"text":"Mul on lokkis saba."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"naaber\" ja sa v√µid minu peal s√µita. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan jalgadel jalan√µusid."},{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Ma v√µin joosta v√§ga kiiresti."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on kott. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"Kannan oma last kotis."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false},{"label":"Penguin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}